[有無人等緊]汪達與巨像偷跑及討論區

都有成十年無玩過
有無人等緊偷跑

有
但聽日都出

想今晚玩到

冷門game, 完全冇消息
外國都倒跑左幾日

好想達哥玩
利申：PS3白金左

頭先落ssp 睇冇

Thx 巴打

Ps2 年代

PS2時間挑戰打第三隻巨像冇PS3搖得咁犀利
唔知今次PS4呢方面有冇調整返，想當年打呢隻真係打到燥底

今次remake 聽聞係有少少操作調整

高汁game, 推

ps2玩左次
ps3又玩左次
雖然係好正 但ps4未必玩

同好

唔撚係無偷跑下

未玩過 psn買左

好期待

從未玩過 今次ps4打算試下

老早已經想試

會玩到喊

又返炒？

同以前果隻有咩分別？

今次唔係remaster. 係remake

以前冇ps2-3,一直玩唔到
不過唔急玩都係等2手
盡量忍住唔睇攻略

記住爬埋上個塔頂先好爆機呀

呢隻正game 細過玩到唔想玩落去

起碼要爆3次機食哂D生果先夠臂力爬到上去喎

咦？我ps2果時記得食哂d尾巴第一round係上到去
仲有 變左生果？

係咪講緊花園既禁忌之果
無食錯食完係會扣握力

可能我記錯
唸落又好似食生果+HP，食尾巴加臂力喎

屌
我記得個獎盃包埋食呢D果，所以攻略話一定要食齊往昔之地既生果先好爬上去食

食完拎左杯load番save算了
扣握力cls

偷跑未

未玩過，買左預購版(但唔記得幾時有得玩)

留名遲啲買

已經玩得啦

屠完龍再玩

有記得有隻要打佢隻角

268$ ok?

旺角賣緊259

下午行過未有

咁平

實體版初回特典同豪華版係咪一樣?

淘大賣成288, 都唔明d鋪係又炒唔係又炒, 你拎埋出來我就要架la, 聲都唔出即走

未玩過呢隻淨係細個玩過ico
呢隻而家買定等二手好
同埋實體同數位送嘅野係咪一樣 ？

淘大唔近電梯果間mhw 炒到569, 近電梯5百都算， 569幾時死全家

前日灣仔入手258

啱啱打完hydrus
點解隻game嘅臨場感可以咁正

荃灣荃豐間間都賣晒
有冇咁好賣呀

有無巴打知第四巨人點爬上去